深水寶咩事？

著晒避彈衣？？有晒槍

打劫金鋪

機鋪定金鋪呀

深水埗定深水寶呀

係咪黑警又出黎打劫?

深水埗間淘寶？

what

唔使去淘寶，唔使去深水寶

記者到左蛋蛋

唔使去淘埗，唔使去深水寶

寶寶寶

旺角先會咁

你講緊乜

個女警咁撚串

蛋蛋係最幫手足既其中一個記者

癲狗都好似到左

現場消息：有人持槍走上樓

有人話有炸彈

ip都唔洗check

好似冇事喎 有槍果d都落番來

橋寶寶屋企

防暴曱甴裝恒常化

又搞大龍鳳

又喺度晒馬

唔係綠防暴狗 = 唔關反送中事

呢條友臭撚哂朵喎清

開槍打撚死哂班狗唔該

深水埗站關閉

我就唔信有咁多人打劫。
會唔會係想整幾場大龍鳳合理化「提升裝備」同挽回民意

咁都知係iphone

高登D記者兩個都唔係咁掂，一個軍火佬，一個蛋蛋

私事關我鬼事

rb 火魔自動識避鏡

平時走到最前喎

開左live

解封左

內部調查咪得，使唔使咁大陣仗

痴撚線又炸彈又持槍先藍衫加避彈衣
平時黑衫遊行就full gear 長盾乜乜柒柒
屌你老母喇

當浪費狗力處理

扮做野

自編自導自演

佢喺旺角撩交打搞到兩個手足被捕
喺將軍澳連累一眾記者行家食椒
呢啲唔係私事掛

係咪早排林鄭去過嗰度

要砌鳩南亞人藏槍藏毒有幾難

個濕鳩崔銳蛋已經被高登踢走咗
但軍火佬同爆爆其實唔差，尤其爆爆認人幫到好多手

屌你係咪香港人黎寶字都打得出

間機鋪上年年底已經無開.... 唔通....

ching 小學有冇教咩係ip?

笑咗 thx

旺角撩交打咩事？
將軍澳有咩問題？？？
警察亂噴你屌嘴炮果個？？？
冇生命威脅下反而屌中椒果個？？

ip man
葉問

嗱，爆爆知道有人被捕去紀錄低咋

係咪林鄭個日行個度

叻喇叻喇

有無live

掉10個tg入去搞撚掂啦

好似

不嬲都話ssp係軍火庫
有槍有防彈衣仲有激光炮

休班黑警 vs 當班黑警？

似舉高部手機影炸喎

搵到大量槍械同武器啊

通街雷射槍,仲有大量槌仔

炸彈林奠放架？

藍衫condom返工比白衫撚 放工就去打劫 搵番啲存在感

不要自欺欺人啦，關乜事

無人巡，多人搶劫好正常

又多隻5毛block得

駁火go

Cr: 民協何啟明

做show 警察重要性

【大批警員荷槍實彈到深水埗搜捕 大批市民圍觀】

下午2時許，深水埗一名清潔工人在一幢唐樓工作期間，被一名男子用手槍物體指嚇。大批警員接報到場封鎖唐樓。

警方搜索後未有發現任何可疑人士，亦未能成功聯絡報案的清潔工人，暫時將案件列作浪費警力處理

攝影：蘇文傑、莊振邦

【警深水埗唐樓搜捕懷疑持槍男子】

#深水埗 #浪費警力 #荷槍實彈
*******************
【更緊貼am730 Facebook，立即設定「搶先看」】
IG：
Android：
iOS：
YouTube：

唔係清潔工人有生命危險咩
未能成功聯絡報案的清潔工人，暫時將案件列作浪費警力處理

警甴又想搞乜

咁嘅表現仲加人工

呃OT技巧再創新高

清潔工好波

喺旺角狗屋門口撩軍火佬打交
自己屌狗自己中椒冇問題呀，但佢屌完狗推爆爆出去擋椒
跟住立場匡哥喺隔離食到應一應，濕鳩蛋已經縮咗去後面

深水埗變淘寶

絕對相信班狗搵人做戲借機科水買軍火殺人強姦

報警師出動

班狗日日咁得閒呀啦

比人持鎗行劫 之後比人反告虛服 浪費警力

事件無可疑，清潔工人生死關軍政府乜事？根本係浪費警力

到樂富

樂富有街坊

輕鬆
多謝各位

分分鐘拉到個係休班，之後話無事發生

又做逃兵